安峯買唔買得過？

環境清幽好似幾舒服

買得過，抵買

On9先買

有車出入咪買

半山區 買

唔使返工咪買

如果有人送住唔住好

買，飛鵝山上，豪宅地段
唯一私樓

有aa 介紹的話, 要即刻絕交, 你話好唔好住?

絕交咁嚴重

送都唔好要，叫佢送第到啦垃圾之中既垃圾，人地以為你住安達邨個頭咋

一切買樓問題，建議購入嘉湖山莊

你有盤？

安達臣山

無，請自行到各大地產鋪問，嘉湖山莊係人都想住

山頂中嘅山頂

去順利邨體驗下返工返學先再決定啦

叫得山莊連登仔邊買得起

秀茂坪

樓建嘉

隔離長實麵粉價4000，你自己諗啦

清幽到根本偏僻

師兄，你清明時節去果度晨運下就知有幾正
好似仙境咁，包你上癮

被公屋包括既豪宅
仲要隔籬公屋高過你